宜家d鬼唔係叫你衝 係叫你留

佢哋只會帶風向 叫人死留送頭

退派尊重留派 唔該
鬼可以扮留派 亦可以扮退派 唔好講到留派一定係鬼

我個意思唔係一碌9打一船人
講真 都係怕前線比人捉姐

同一地點唔好留太耐
外國都唔會咁死頂